+++
date = '2020-09-14'
slug = '5119da1cc4179e2ce6ab3d4e2915a199'
tags = ['twitter']
title = 'RT @gargantapodero: "Somos dos cooperativas de construcción: una con el'
+++
RT @gargantapodero: "Somos dos cooperativas de construcción: una con el Módulo de Plástico Recuperado Autoportantes, que usamos para levant…
